個市升又跌，個市跌就跌得仲多

屌你老味有冇人都揸撚住成手呢啲閪股